[
    {
        "randomId": 729
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Ipikipiki",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Gusaba uwo wimye",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Igikatsi",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Nyiramaningiri",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Inzu itagira abantu",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    }
]